做金融保險sales既朋友真係幾痴線

前排有個年幾無聯絡既朋友突然搵返我
初頭無為意以為佢係真係想聚舊
出左黎食一次飯 知佢依家做緊啲理財顧問 個次都完全無sell我
一星期之後我失戀 佢知道之後就話陪我出街散心
出完之後第二日就Whatsapp 我

我心諗 我失戀你陪我我好感激 但都唔洗一唔覆就咁chur打咁多野掛

其實出街前一日都已經叫我比佢做練習對象

話就話練習但我講嗰陣又會真係記底我啲資料

係咪我太不近人情 但大佬你先做左一個月我點放心比啲錢你開戶

講到錢就傷感情
佢太唔了解你同chur錯對象

人情還人情
數目要分明

樓主份人真係好。仲當做金融保險嘅人做朋友。

人大左
有個好耐冇聯絡既朋友搵你 九成都唔係咩好事
保險 傳銷 派帖
有朋自遠方來 非奸即盜

女？
靚女？

儲蓄保

痴撚線present

女就開床單 仔就咪撚柒理佢 一係就擺鳩埋佢上黎 唔撚洗教呀嘛ching

呢d說話全部劇本對白黎
勸你就唔好心軟

我地兩個都係女 佢都ok靚

係仙氣

前排有個年幾無聯絡既朋友突然搵返我
初頭無為意以為佢係真係想聚舊
出左黎食一次飯 知佢依家做緊啲理財顧問 個次都完全無sell我

呢段真係一樣仲等我傻鳩鳩以為佢想搵我聚舊吹水

呢d即block 唔洗諗
唔差在少一個呢d狗肉朋友

咁唔憂做
揮劍一出，大把兵仔幫佢買儲蓄計劃

你問佢做唔做醫保？做咪keep下
Otherwise, fuck off

識個fd做保險佬
都坦白同我講話市面上冇一隻保險係值得買
真係要買既話 都只係揀一啲冇咁差既介紹比我
見IG有個保險佬日日搵以前既中同/中大嘅波友宿mate買 班傻仔又真係個個幫佢簽

好多平時唔出聲唔上水既人,
中同又好, 舊同事又好
突然之間好有正能量咁出FB POST / 四圍搵人食飯
套完你MPF資料就sell你第二樣

識得個保險撚, 係好鐘意言談間製造你成為加害者, 令對話間佢單方面表示受委屈, 籍此迫使你因為想化解佢受委屈嘅心情, 而令佢達到目的.
目的係, 約出黎/簽單
約出黎, 講兩講, 佢一見又有機會用上面呢招, 又迫你為咗和氣而生佢嘅財.

種金撚仲撚癲, 間唔中踩你一腳, 話咩你失敗嘅原因係唔夠勇氣, 唔比d乜, 心態唔正確, 呢招激將法又係對d 好唔衰得嘅人好有效.

利申, 打份工, 冇做過sales, LB, 保險.

佢地職業病來..講乜都連左去保險...真真正正抽離唔到個角色

父母老既 買都值既
同埋旅遊保都要買

啲舊同學n年後無啦啦add你fb/ig 多數都係撈保險

ORSO 都唔識就學人 sell MPF...

旅遊保就唔計啦 果一兩舊水

做過，覺得唔適合自己走左，覺得儲蓄產品得扣稅果款係好，其他

個個保險佬都有指定對白，一開始一定扮哂好人求開單